2份工 你地點揀？

1. 一直做緊 人生第一份工 做左十年 所有野上晒手 返6日 年年有人工加 最少都有1k
2. 新工 返5日 同一行業 人工同依家一樣 未必年年有人加工 公司前途未知

大家覺得轉唔轉好？

人工無加，又無前途(?)，我覺得唔值得你放棄依家呢份工

但做同一份工十分會唔會冇出息

搵到錢 洗撚理有冇出息
冇錢就冇出息

你諗下出年同之後年數
你舊嗰份嘅人工會高機會過你考慮緊嗰份啦
何況你都做熟手囉
一星期翻少嗰一日 換黎遲啲高啲嘅人工
比我就我繼續做喇

做生不如做熟 人工又會每年加

我依家就係同你個名一樣

除非新公司有發展機會或學到更多野，否則做咩要轉？

好驚十年都係同一間公司 會唔知出面發生緊咩事

1. 一直做緊 返6日
2. 新工 返5日
同一行業 人工同一樣
但返5日等於加人工多咗啦?!

咁咪搵第3份更加好既工囉 全世界得2份工咩

根本第二份狗也不屌 跳槽唔係話跳就跳 無進步既咁你跳黎做咩

第二份發展機會預計會多少少